WIFI經常斷線求救

我係用呢隻LINKSYS ROUTER
事源係幾個月前開始 (果時用緊舊router)
上網不論打機睇片MYTYSUPER 樂視
全部都會無啦啦斷線 過一陣先連得番

(打機更加唔洗講 贏變輸唔知比佢害左幾多鋪)

有個例子 我係屋企一向會連住WIFI 食飯前都冇事 咁我冇睇手機擺低左 食完飯望一望 手機信號自動行番4G 係手機連WIFI 畫面亦都搵唔到自己個WIFI
隔左3分鐘到先再要手動連線先搵到

咁今日Call左寬頻師傅上門睇過 測試唔到問題 留左電話比我話再有事就影比佢睇
即晚己經問左佢 佢話係WIFI信號問題 . 要更改信號
究竟發生咩事 為左呢件事已經換左隻Router 又換過d LAN線 最後搵埋人上黎Check
救命呀

我以為係ROUTER問題 就換過隻新 點信又係咁

以上斷線情況 一個鐘會發生2次以上 完全乜都做唔撚到

轉channel?

你意思係呢個？我唔知係唔係 岩岩試過轉左
穩定左

本身係自動

試下reset router,我之前都試過